如果樓下是凶宅，可以買嗎？

如果樓下是凶宅，可以買嗎？

有冇平先？
有嘅即衝啦

有咩好驚其實？

正常過身冇乜問題

我自己就唔會買

你想要既答案： 唔可以，因為鬼識穿牆

佛式跳牆

正常過身就唔係凶宅啦

邊撚度有鬼人死左就乜都無，好似豬牛羊雞鴨鵝，一出世就等死

唔可以
到時夜晚地板躂躂聲點算

叫基督屋, 信下教就OK
有鬼都係你內心隻魔鬼
平左即係多左錢去奉獻比人另一個家 教會

點兇法？

不了,除非夠錢一炮過低價買

凶宅周圍都有門市 有乜問題？

鬼得閒理你

燒炭

乜鬼都唔夠窮鬼惡

如果介意嘅話就唔好lu
係咪呢個原因，價錢平左？

銀行按揭有機唔批

做唔做到按揭？

你用少少錢搵個法科師傅去睇睇間屋，佢會話你知住唔住得過

戴個佛牌，驚閪咩

宵夜多個《人》 多雙筷 仲warm

下面燒炭 ， 你個地板滲d涼氣 冷氣都慳番

好彩報夢比你買六合彩

女既可能同你神交

這些機會

去馬喇

唔係業主返價喊都無謂

驚佢唔值錢

如果係掛臘鴨
因為個鴨頭係近天花板多啲

所以樓上都凶埋

有錢洗得鬼推磨

睇平幾多 平一大截咪燒多啲金銀衣紙比樓下

冇話可唔可以 你自己接受到咪買

大家接唔接受到老死同業主係街到死？

自己唔介意，又做到按揭，可以試吓
個人黎講，宜家淡市，應該會有其他好啲既選擇，就唔會買啦

呢d都接受唔到都幾嚴重潔癖

因為查冊個到有死亡證， 覺得好似有野咁

唔係屋內發生已經好好

On9

點知唔係屋內

驚閪咩 啲鬼佬心諗成班無腦迷信弱智 支那傳統文化都好信 係啊真係有鬼搞9你啊

試過去睇樓，窗口望見兩至三層樓下有個露台，一入到去見d窗簾拉埋哂已經覺得唔對路，點知越嚟越暈，所以兩分鐘就走左。返到去先知原來個露台有兩件空中飛人着陸，但問題係個單位估完價話唔算係兇宅

鬼佬文化入面都有兇宅

問得依條問題即係介意
介意就唔好買

呢個時候咩樓都唔好買

窮鬼惡d

我都咁諗 每年咁多 動物比人食
咁咪行步路都撞到 雞鬼豬鬼牛鬼

唔買係因為 難走貨

古代有對敵人食其肉，飲其血！！！也有菜肉軍，即係供給軍人食的活人！！！活活燒熟而食，死得咁慘，如果有鬼，為何不報仇？？？？

唔可以，因為你要買樓下嗰間，要係d on9迷信撚醒覺之前買平貨

想學野
點查間屋有無發生過命案

有啲case係凶宅上下左右甚至全層唔批按揭，你一定要搵銀行估價先

有時諗香港做鬼都好慘
死左間屋都咁撚細
嚇人都冇外國d大屋咁得人驚

上下3層都唔會買， 難賣出同價低左